101 港島 定 五區

襯有時間大家拎個共識先

港島 正評
- 務求用最多人數塞爆港島
- 有較多政府地標，例如政總、中聯辦
- 封鐵好難走，地形比狗玩到熟
- 考慮黨鐵提早封站，狗仔開波，和理非唔會出得晒出黎，情況似美領果次，唔會比你集到人，唔會再出現100萬人以上情況

五區 負評
- 遍地開花，狗仔唔夠人守咁多地方
- 地區作戰，前線較易撤退，行路都返到屋企
- 街坊幫手加乘
- 唔夠記者處理多區戰線
- 顯示唔到上街既人數之多

投票吧
希望大家有共識

利申
我預計就算揀港島一區
封鐵封路加roadblock
未集到30萬人已開波
未出和理非亦會選擇轉場
最後轉為地區戰

前線請留低你嘅DNA!!!

plan a plan b 咪得囉

無封路無封鐵就港島
有封就即刻五區

兩區/三區唔得咩 五區總有某d區既人太少就好危險

推

試下維港?

十一 維港睇煙花？

五區分散狗仔警力？
分散埋自己嘅力量呀屌

咁同配合政府部署有咩分別
主導權喺政府手

Push

先港島plan 封鐵封路再5區 plan
要諗定五區集合點

封撚硬 去得港島諗下點走好過
無鐵 巴士 私家車係咁查車